/* Korean */
"ShortcutCycle" = "ShortcutCycle";
"Settings..." = "설정...";
"Quit" = "종료";
"No groups created yet" = "생성된 그룹 없음";
"Select a group from the sidebar or create a new one." = "사이드바에서 그룹을 선택하거나 새 그룹을 만드세요.";
"No Group Selected" = "선택된 그룹 없음";
"Groups" = "그룹";
"General" = "일반";
"HUD Settings" = "HUD 설정";
"Show HUD when switching" = "전환 시 HUD 표시";
"Show shortcut in HUD" = "HUD에 단축키 표시";
"Manage how the Heads-Up Display (HUD) appears when you cycle through applications." = "앱 전환 시 헤드업 디스플레이(HUD)가 표시되는 방식을 관리합니다.";
"App Groups" = "앱 그룹";
"Open System Preferences" = "시스템 설정 열기";
"Later" = "나중에";
"Group Name" = "그룹 이름";
"Enter group name" = "그룹 이름 입력";
"Keyboard Shortcut" = "키보드 단축키";
"Applications" = "애플리케이션";
"app" = "개 앱";
"apps" = "개 앱";
"No apps added yet. Drag apps here or click the drop zone below." = "앱이 추가되지 않았습니다. 여기로 앱을 드래그하거나 아래 영역을 클릭하세요.";
"Select a group to edit" = "편집할 그룹 선택";
"Drop or click to add apps" = "앱을 추가하려면 드래그하거나 클릭하세요";
"Select applications to add to this group" = "이 그룹에 추가할 애플리케이션 선택";
"Add" = "추가";
"Rename" = "이름 변경";
"Delete" = "삭제";
"Enable group" = "그룹 활성화";
"Disable group" = "그룹 비활성화";
"No shortcut" = "단축키 없음";
"Delete group" = "그룹 삭제";
"This action cannot be undone." = "이 작업은 취소할 수 없습니다.";

/* HUD Section */
"HUD Behavior" = "HUD 동작";
"The HUD appears briefly when you cycle through applications in a group." = "그룹 내 앱을 순환할 때 HUD가 잠시 나타납니다.";
"Preview of the Heads-Up Display" = "HUD 미리보기";
"HUD Disabled" = "HUD 비활성화됨";

/* Application Section */
"Application" = "애플리케이션";
"Open at Login" = "로그인 시 열기";
"Language" = "언어";
"System Default" = "시스템 기본값";

/* Backup & Restore Section */
"Backup & Restore" = "백업 및 복원";
"Export Settings..." = "설정 내보내기...";
"Import Settings..." = "설정 가져오기...";
"Export your groups and settings to a JSON file for backup or transfer to another Mac." = "백업 또는 다른 Mac으로의 전송을 위해 그룹 및 설정을 JSON 파일로 내보냅니다.";

/* Export/Import Alerts */
"Export Failed" = "내보내기 실패";
"Import Failed" = "가져오기 실패";
"Import Settings?" = "설정을 가져오시겠습니까?";
"This will replace all your current groups and settings. This action cannot be undone." = "현재의 모든 그룹과 설정이 대체됩니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.";
"Cancel" = "취소";
"Import" = "가져오기";
"Import Successful" = "가져오기 성공";
"Your settings have been imported successfully." = "설정을 성공적으로 가져왔습니다.";


/* Settings Shortcut */
"Settings Window" = "설정 창";
"Shortcuts" = "단축키";
"Add Group" = "그룹 추가";


/* Appearance Section */
"Appearance" = "모양";
"Light" = "라이트";
"Dark" = "다크";


/* Additional Settings */
"May require restart to take effect fully." = "완전히 적용하려면 재시작이 필요할 수 있습니다.";

/* Clipboard-related strings */
"Copy to Clipboard" = "클립보드에 복사";
"Paste from Clipboard" = "클립보드에서 붙여넣기";
"No text found on clipboard." = "클립보드에서 텍스트를 찾을 수 없습니다.";
"Clipboard content is not valid text." = "클립보드 내용이 유효한 텍스트가 아닙니다.";
"Clipboard Error" = "클립보드 오류";
"Paste Settings?" = "설정을 붙여넣으시겠습니까?";
"Your settings have been imported from clipboard." = "클립보드에서 설정을 가져왔습니다.";
"This will import %d group(s) and replace all current settings. This action cannot be undone." = "%d개의 그룹을 가져오고 모든 현재 설정을 대체합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.";

/* Backup section labels */
"File Export/Import" = "파일 내보내기/가져오기";
"Clipboard Sync" = "클립보드 동기화";
"Save to or load from a JSON file." = "JSON 파일에 저장하거나 불러옵니다.";
"Use Universal Clipboard to sync between Macs." = "유니버설 클립보드를 사용하여 Mac 간에 동기화합니다.";
"Export Settings" = "설정 내보내기";
"Import Settings" = "설정 가져오기";
"Choose where to save your settings" = "설정을 저장할 위치 선택";
"Select a ShortcutCycle settings file" = "ShortcutCycle 설정 파일 선택";

/* Group Edit View */
"Cycling Mode" = "순환 모드";
"Running apps only" = "실행 중인 앱만";
"All apps (open if needed)" = "모든 앱 (필요시 열기)";
"Displays the keyboard shortcut used to trigger the switch." = "전환을 트리거하는 데 사용되는 키보드 단축키를 표시합니다.";
"Opening…" = "여는 중…";
"Cycle through all apps in the group. Non-running apps will be launched when selected." = "그룹의 모든 앱을 순환합니다. 실행 중이 아닌 앱은 선택 시 실행됩니다.";
"Cycle through running apps only. If no app is running, the first app in the group will be launched." = "실행 중인 앱만 순환합니다. 실행 중인 앱이 없으면 그룹의 첫 번째 앱이 실행됩니다.";

/* Backup Browser */
"View Automatic Backups..." = "자동 백업 보기...";
"Back Up Now" = "지금 백업";
"Backed up successfully" = "백업 완료";
"No changes to save" = "저장할 변경 사항 없음";
"Backup failed: %@" = "백업 실패: %@";
"Automatic Backups" = "자동 백업";
"Changes from" = "변경 사항";
"No changes" = "변경 없음";
"(invalid)" = "(유효하지 않음)";
"This backup file is invalid or corrupted." = "이 백업 파일이 유효하지 않거나 손상되었습니다.";
"⌥-click to compare with a different backup" = "⌥-클릭으로 다른 백업과 비교";
"No Backup Selected" = "선택된 백업 없음";
"Select a backup from the sidebar to preview its contents." = "사이드바에서 백업을 선택하여 내용을 미리 봅니다.";
"selected" = "선택됨";
"comparing" = "비교 중";
"Restore" = "복원";
"Done" = "완료";
"Open Backup Folder" = "백업 폴더 열기";
"Preview:" = "미리보기:";
"Restore Backup?" = "백업을 복원하시겠습니까?";
"This will replace all current groups and settings with the selected backup. This action cannot be undone." = "선택한 백업으로 현재 모든 그룹과 설정이 대체됩니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.";
"Delete Backup?" = "백업을 삭제하시겠습니까?";
"This backup file will be permanently deleted." = "이 백업 파일이 영구적으로 삭제됩니다.";
"View and restore from automatic backups." = "자동 백업 보기 및 복원.";
"View Backups..." = "백업 보기...";

/* Diff status labels */
"added" = "추가됨";
"removed" = "삭제됨";
"modified" = "수정됨";
"unchanged" = "변경 없음";

/* Share */
"Share" = "공유";

/* Per-Window Mode */
"Per-Window Mode" = "창별 모드";
"Window Cycling" = "창 전환";
"When enabled, each window of an app appears as a separate entry in the HUD cycle." = "활성화하면 앱의 각 창이 HUD 순환에서 별도의 항목으로 표시됩니다.";
"Accessibility: Granted" = "손쉬운 사용: 허용됨";
"Accessibility: Not Granted" = "손쉬운 사용: 허용되지 않음";
"Open Accessibility Settings" = "손쉬운 사용 설정 열기";
"Accessibility Permission Required" = "손쉬운 사용 권한 필요";
"Per-Window Mode requires Accessibility permission to enumerate and raise individual windows." = "창별 모드는 개별 창을 나열하고 앞으로 가져오기 위해 손쉬운 사용 권한이 필요합니다.";
